本港（25/12）增57宗確診，25宗源頭不明

【Now新聞台】本港新增57宗新冠病毒確診個案，25宗屬源頭不明。

仁濟醫院郭玉章夫人護理安老院一名院友確診，患者周一曾經外出覆診，平日會到護老院四樓跟其他院友進食；當局會將四樓院友及數名工作人員送往檢疫中心。

觀塘花園大廈玉蓮臺再多一個單位有人確診，連同早前的個案，大廈四個單位有人確診，累積八人染疫，當局對大廈居民發出強制檢測公告。

一名在伊利沙伯醫院、有長期病患的95歲男病人今日確診，同日病逝；本港累計死亡人數增至136人。

另外有約五十宗初步陽性個案，包括聯合醫院一名外科病房的護士，她鄰居早前確診，醫院四名職員被列為密切接觸者。

冇事了

冇事了 +111111

開番gym未呀屌你老母

咁少